#1هرسناریویی که نحوه استفاده از کاربر را نمایش می‌دهد.
اشخاص:هر فردی که نیاز به استفاده از لیست دارد.
تجهیزات :یک کامپیوتر با سخت افزار معمولی
سناریو:
1.کاربر برنامه را باز میکند.
2 کاربر چک لیست خود را میتواند ببیند
3.درصورت خالی بودن چک لیست می‌تواند به آن اضافه کند در ابتدا چک لیست خالی است
4.از میان موارد اضافه شده می‌تواند هر کدام را ویرایش حذف کند.
5.می‌تواند تیک یکی از مورد را قرار بدهد یا تیک گذاشته را بردارد. 